港台工會促交代重啟調查利君雅理據 質疑管方對人不對事

香港電台《視點31》主持利君雅上月底被延長試用期120日，並重啟有關投訴她的調查。港台節目製作人員工會今午召開員工大會，要求管方交代重啟調查的理據，「是否所有需要通過試用期的同事都被重新審視表現，還是今次是對人不對事？」

員工大會今午在港台舉行，廣播處長梁家榮、負責處理重啟調查一事的副處長兼政務官馮建業，數十名包括新聞部和電視部等員工均有出席。

工會指，針對利君雅的投訴個案，梁家榮、時任副處長陳敏娟、助理處長區麗雅及傳訊組總監伍曼儀組成的小組，已完成有關調查，確認投訴不成立並已向利君雅進行coaching（輔導），調整其提問技巧。

推

撐雅雅

試用咗成年，再延長三個用會睇到乜？

調整其提問技巧

有需要調整？